淪為強國寵物

港豬做隻狗好淒慘 辛苦後
啲樓又貴 你挑選了 誰跟佢一起炒

供緊樓 好撚辛苦

政府正扑街 diudiu

扑街

期求樓價災難 百五無限啲樓有限 蝗蟲令你居處狹隘空間

生於亂世為個家去力拼 不過也始終不夠時間

留名等完成品

句狹隘空間係咩事

記錯讀音
引高手改

密室一間
好似好啲

凝望已遺忘的屋一眼 可掛念從前渡過 最大的家
我兩同席晚餐

物價永遠冇下去 新的價位太不對

籠屋劏房午睡 躲於被窩裡
害怕變了妳倆負累 不夠地位無奈早撤退
我最好永遠困在 垃圾廢紙堆

好似唔洗改都得

夜了要是太寒冷 劏房始終訓不慣

少咗好多人幫手改